{
    "Id": "id",
    "Name": "名字",
    "Description": "描述",
    "Bundle id": "包名",
    "Price": "金额",
    "Subtype": "子类型",
    "Request body": "原始消息",
    "Notification type": "通知类型",
    "Currency": "货币",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Email address": "邮箱",
    "Role": "角色",
    "Activate": "激活",
    "Owner": "拥有者",
    "Owner id": "拥有者",
    "Admin": "管理员",
    "Forward msg": "转发消息",
    "admin": "管理员",
    "setDefaultApp": "设为默认",
    "editor": "编辑",
    "Password": "密码",
    "Saved": "保存成功",
    "processing": "处理中",
    "processed": "未处理",
    "un match bundle": "包名错误",
    "Total refunds": "总退款次数",
    "Total refund dollars": "总退款金额",
    "Total transactions": "总交易次数",
    "Total transaction dollars": "总交易金额",
    "Total consumes": "总 consume 次数",
    "Total consumes dollars": "总 consume 金额",
    "Sample content provided": "是否提供试用",
    "Original transaction id": "原始订单号",
    "Purchase date": "交易时间",
    "Notification uuid": "通知 ID",
    "App id": "应用 ID",
    "Refund reason": "退款原因",
    "Refund date": "退款时间",
    "Status": "状态",
    "Quantity": "数量",
    "In app ownership type": "所有权",
    "Expiration date": "过期日期",
    "Original purchase date": "原始交易日期",
    "Product type": "商品类型",
    "Product id": "商品",
    "Transaction id": "订单号",
    "Created at": "创建时间",
    "Updated at": "修改时间",
    "config_webhook": "配置",
    "Install Wizard": "安装向导",
    "Notification url": "通知 URL",
    "config_webhook_status": "查看回调状态",
    "install": "安装",
    "App account token": "token",
    "Forward success": "转发状态",
    "status_unverified": "未验证",
    "status_web_hooking": "未回调",
    "status_normal": "正常",
    "Purchased dollars": "已购总金额($)",
    "Refunded dollars": "退款总金额($)",
    "Play seconds": "使用时长(s)",
    "Register at": "注册时间",
    "Apple User": "apple 用户",
    "Active App": "当前应用",
    "Environment": "环境",
    "set app config review all settings": "请点击右上角的配置按钮，填写数据完成应用上线",
    "Config app": "配置应用",
    "Register app": "创建应用",
    "App Header Name": "应用",
    "Notification Raw": "原始日志",
    "Notification Refund": "退款通知",
    "Notification Transaction": "交易通知",
    "Refund apply": "退款申请",
    "Deadline at": "截止时间",
    "Consumption request reason": "取消原因",
    "refresh": "刷新",
    "apple_config_hits": "导航到密钥：从主菜单进入 用户与访问权限 > 集成 > App Store Connect API <br/>App Store 服务器通知：<span style=\"color: dodgerblue; font-weight: bold;\">:url</span>",
    "Environment Check": "环境检查",
    "Check system environment and permissions": "检查系统环境和权限",
    "System Environment Check": "系统环境检查",
    "Ensure system meets installation requirements": "确保系统满足安装要求",
    "Storage Directory Permissions": "存储目录权限",
    "Directory does not exist": "目录不存在",
    "No write permission": "无写入权限",
    "Permission normal": "权限正常",
    "Recheck": "重新检查",
    "Application Configuration": "应用配置",
    "Configure application basic information": "配置应用基本信息",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Application Name": "应用名称",
    "Application URL": "应用 URL",
    "Runtime Environment": "运行环境",
    "Local": "本地",
    "Development": "开发",
    "Production": "生产",
    "Debug Mode": "调试模式",
    "Production environment recommends turning off debug mode": "生产环境建议关闭调试模式",
    "Application Timezone": "应用时区",
    "China Standard Time": "中国标准时间",
    "Hong Kong Time": "中国香港时间",
    "Taipei Time": "中国台北时间",
    "Tokyo Time": "东京时间",
    "Seoul Time": "首尔时间",
    "Singapore Time": "新加坡时间",
    "Bangkok Time": "曼谷时间",
    "Kuala Lumpur Time": "吉隆坡时间",
    "Jakarta Time": "雅加达时间",
    "Coordinated Universal Time": "协调世界时",
    "New York Time": "纽约时间",
    "Los Angeles Time": "洛杉矶时间",
    "London Time": "伦敦时间",
    "Paris Time": "巴黎时间",
    "Berlin Time": "柏林时间",
    "Sydney Time": "悉尼时间",
    "Select the timezone used by the application, affects log time and scheduled tasks": "选择应用使用的时区，影响日志时间和定时任务",
    "Database Configuration": "数据库配置",
    "Configure database connection": "配置数据库连接",
    "Please test database connection first": "请先测试数据库连接",
    "Before proceeding to the next step, please click the \"Test Database Connection\" button to ensure the database configuration is correct": "在进入下一步之前，请点击\"测试数据库连接\"按钮确保数据库配置正确",
    "Database Settings": "数据库设置",
    "Important reminder: If the specified SQLite database file already exists, the installation process may overwrite existing data. Please be sure to backup important database files first!": "重要提醒：如果指定的 SQLite 数据库文件已存在，安装过程可能会覆盖现有数据。请务必先备份好重要的数据库文件！",
    "Database Type": "数据库类型",
    "Database Host": "数据库主机",
    "Database Port": "数据库端口",
    "Database File Path": "数据库文件路径",
    "Database Name": "数据库名称",
    "Relative to project root directory. ⚠️ If file already exists, please backup existing database file first!": "相对于项目根目录。⚠️ 如果文件已存在，请先备份好现有数据库文件！",
    "Database Username": "数据库用户名",
    "Database Password": "数据库密码",
    "Connection Test": "连接测试",
    "Database connection test passed": "数据库连接已测试通过",
    "Please click the button below to test database connection (must pass test to proceed to next step)": "请点击下方按钮测试数据库连接（必须测试通过才能进入下一步）",
    "Test Database Connection": "测试数据库连接",
    "Confirm Configuration": "确认配置",
    "Check all configuration information": "检查所有配置信息",
    ".env File Preview": ".env 文件预览",
    "Save configuration properly": "保存好配置",
    "Copy Configuration": "复制配置",
    "Start Installation": "开始安装",
    "Prepare to install system": "准备安装系统",
    "Installation Complete": "安装完成",
    "Congratulations! System installation has been completed successfully.": "恭喜！系统安装已成功完成。",
    "Access Admin Panel": "访问管理后台",
    "Admin Account Information": "管理员账户信息",
    "If you need to optimize performance and security, please execute the following commands": "如果需要优化性能安全问题,请执行以下命令",
    "Installation Execution Log": "安装执行日志",
    "Waiting for command execution...": "等待命令执行...",
    "Please select database type first": "请先选择数据库类型",
    "Please fill in database file path": "请填写数据库文件路径",
    "Please fill in database host": "请填写数据库主机",
    "Please fill in database name": "请填写数据库名称",
    "Database connection test successful, you can proceed to the next step": "数据库连接测试成功，可以继续下一步",
    "Database connection failed": "数据库连接失败",
    "Executing command": "执行命令",
    "Command executed successfully": "命令执行成功",
    "Duration": "耗时",
    "Output": "输出",
    "Command execution failed": "命令执行失败",
    "Exit code": "退出码",
    "Error output": "错误输出",
    "Command execution exception": "命令执行异常",
    "Write .env configuration file": "写入 .env 配置文件",
    "Clear all caches": "清除所有缓存",
    "Run database migrations": "执行数据库迁移",
    "Create admin account": "创建管理员账户",
    "Installation complete!": "安装完成！",
    "You can now access the admin panel": "您现在可以访问管理后台了",
    "Installation failed": "安装失败",
    "Failed step": "失败步骤",
    "Step": "步骤",
    "failed": "失败",
    "Generating .env configuration file...": "生成 .env 配置文件...",
    ".env file generation completed": ".env 文件生成完成",
    "File path": "文件路径",
    "Batch send latest 20": "批量发送最近20条",
    "Batch send consumption information": "批量发送消费信息",
    "Will automatically send the latest 20 pending consumption logs to Apple server, are you sure to continue?": "将自动发送最近20条待处理的消费日志到Apple服务器，确定要继续吗？",
    "Confirm send": "确认发送",
    "No pending logs": "没有待处理的日志",
    "There are currently no pending consumption logs to send.": "当前没有待处理的消费日志需要发送。",
    "Batch send task started": "批量发送任务已启动",
    "Successfully added :count consumption logs to the send queue.": "已成功将 :count 条消费日志加入发送队列。"
}
